## Ejercicios Clase 1 
La carpeta cuenta con dos subcarpetas:
- scr: contiene las clases y funciones para resolver los ejercicios.
- preliminares: contiene los script para hacer una primera prueba de resultados.
pero no son test estrictos. 